{
  "id_query": "28992944",
  "total": 19033,
  "total_current": 200,
  "max_score": 53.861313,
  "origin_question": "Có giao hàng tận nơi không ạ? Gần nhà thì ko có cửa hàng nào",
  "hits": [
    {
      "score": 32.008324,
      "id": "28767845",
      "field_search": "question",
      "question": "giao hàng tận nơi phải k ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Dạ hiện bên em có hỗ trợ giao hàng tận nơi cho sản phẩm chị nhé. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị mua hàng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.914495,
      "id": "22662303",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì có giao hàng tận nơi k? Có mất thêm cuoc không qtv?",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc khi mua trả góp bên em không hỗ trợ giao hàng tận nơi được anh nhé. Anh sẽ cần phải đến cửa hàng để làm thủ tục và nhận máy đó ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.016472,
      "id": "30044037",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng trên đây là giao tận nhà hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh có thể đặt hàng trên website và chọn giao hàng tận nơi được anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.97097,
      "id": "17492568",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là giao hàng tận nơi hay sao ạh",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình có thể ghé siêu thị hoặc bên em giao tận nơi cho mình vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.939663,
      "id": "21331757",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s 16gb cũ giá bao nhiêu. Chất lượng có đảm bảo tốt không. Có giao hàng tận nơi không",
      "answer": "Chào anh HùngIPHONE 6S 16GB cũ có giá từ 9.400.000₫ trở lên tùy khu vực của anh ạ. Là máy khách không còn nhu cầu sử dụng nữa nên trả lại, vẫn còn sử dụng tốt. Rất tiếc bên em không hỗ trợ giao hàng tận nơi hay chuyển hàng cho sản phẩm đổi trả ạ. Anh cần trực tiếp đến siêu thị có máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.924776,
      "id": "27040554",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 giao hàng tận nhà có được tặng dán cường lực với ốp lưng ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua sản phẩm này giao tận nơi không có tặng kèm dán cường lực và ốp lưng anh nhé, ngoài ra siêu thị bên em không có kinh doanh dán cường lực anh ơi, ốp lưng của sản phẩm siêu thị bên em có khá nhiều và anh vui lòng tham khảo tại  anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.455442,
      "id": "23355692",
      "field_search": "question",
      "question": "M mua online có giao hàng tận nhà k hay phải đến hệ thống vậy",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị đặt mua sản phẩm trên với giá ưu đãi thì chị cần đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để nhận hàng chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng chọn MUA NGAY và nhập đầy đủ thông tin để đặt hàng và mua được sản phẩm với giá ưu đãi ạ.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.983908,
      "id": "26077423",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu em mua online nhưg khôg cần giao hàng mà em lại tận nơi để lấy luôn thì sao ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện chị đặt hàng online để có thể mua hàng giá tốt nhất của sản phẩm, bên em sẽ gửi mã xác nhận đơn hàng của chị rồi chị cầm tin nhắn xác nhận trên ra siêu thị để được hỗ trợ mua giá tốt nhất chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.885933,
      "id": "27521949",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu giao hàng tại nhà thì có được lắp sim không ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Khi bên em giao hàng sản phẩm đến thì nhân viên bên em sẽ hướng dẫn đầy đủ cho chị đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.543158,
      "id": "17489171",
      "field_search": "question",
      "question": "Em không đặt trước mà đến tận cửa hàng mua khi có hàng được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy hiện chưa có sẵn tại Thegioididong.com nên chưa mua hàng ngay được ạ, Thegioididong.com dự kiến về hàng từ 1-7/4 và ưu tiên giao cho khách cọc trước nên chị quan tâm vui lòng cọc 500.000đ trước nhé.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.270924,
      "id": "21034705",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt mua iphone thi giao tận nhà luôn hả a ?",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu chị mua sản phẩm mới thì bên em có hỗ trợ giao hàng tận nơi cho chị nhé. Chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.345253,
      "id": "22428332",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho em hỏi em thấy mấy cửa hàng khác iphonge6 có rẻ hơn tận 1-2 triệu có phải hàng tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Giá ở mỗi nơi có thể sẽ có sự khác nhau nhưng chất lượng sản phẩm thì anh nên kiểm chứng kĩ trước khi mua anh nha! Anh nên tham khảo máy mới 100% và còn nguyên hộp , nguyên seal, được bán ở cửa hàng uy tín, bảo hành và dịch vụ sau bán hàng nhanh chóng đó ạ! Anh cũng nên tham khảo người quen đã từng mua hàng ở những nơi khác nhau trước khi ra quyết định mua hàng nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.16984,
      "id": "27641545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi giảm 800 ngàn là mình đặt hàng ra sieu thị lấy hay là giao tận nhà mới được!",
      "answer": "Chào anh,Dạ với chương trình Giảm 800.000đ khi mua online thì anh vui lòng đặt Online trước sau đó ra siêu thị bên em nhận sản phẩm hoặc là giao tận nơi cũng được giảm anh ơi, còn nếu không đặt Online thì không được giảm ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.070543,
      "id": "29881352",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp cũ của cửa hàng có đạt chất lượng gần như mới ko",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện sản phẩm cũ kinh doanh tại Thegioididong vẫn còn dùng tốt và chất lượng đảm bảo , có hỗ trợ bảo hành ạ , nên anh cứ yên tâm mua nhé .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.61063,
      "id": "22081861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có giao hàng tại nhà khôg ạ? Bao gồm phụ kiện, ĐTDĐ, laptop ạ? Và phí giao hàng là bao nhiêu? Em xin cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em xin tên sản phẩm cụ thể anh quan tâm em sẽ kiểm tra thông tin cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.596478,
      "id": "26482578",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng mình đặt về tgdd gần nhà đã có chưa ad.01628479148",
      "answer": "Chào anh ! Bên em đã nhận được thông tin từ anh, sẽ có nhân viên hỗ trợ anh sau 30 phút anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.350296,
      "id": "30323402",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình mua giá rẻ online thanh toàn tại cửa hàng được không, minh mua thanh toán trước thì bên cửa hàng có nhận giao nhận tại tỉnh khác không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm giá sốc online anh có thể thanh toán tại cửa hàng ạ. Tuy nhiên bên em không hỗ trợ chuyển hàng sản phẩm giá sốc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.312525,
      "id": "31813817",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt hàng thì giao như nào vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh đặt hàng thì bên em sẽ giao từ 3 đến 5 ngày cho anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp số điện thoại và địa chỉ nhận hàng để bên em đặt hàng cho anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.071087,
      "id": "20352753",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tới tận nơi để làm thủ tục được ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được nhân vien tư vấn và làm hồ sơ trả góp giúp anh nhé. Anh vui lòng mang theo các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để có thể hoàn tất thủ tục nhanh hơn cũng như được tham gia gói lãi suất tốt hơn ạ.Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.669912,
      "id": "26239163",
      "field_search": "question",
      "question": "E đến tận nơi mua thì có giảm giá 1tr k a ???",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em sẽ hỗ trợ Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến sản phẩm iPhone 6 32GB bằng thẻ JCB  thôi anh nhé. Nếu anh đến siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ không hỗ trợ khuyến mãi này anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.592962,
      "id": "18706620",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị hỏi tiki.vn có đảm bảo an toàn giao hàng ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bên mình không hỗ trợ bạn thông tin này được bạn nhé. Bạn vui lòng liên hệ tiki.vn để được hỗ trợ chính xác nhất nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.432804,
      "id": "27533208",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua thì tôi có được chọn thời gian giao hàng không, ví dụ như đặt hôm nay thì 9h ngày mai giao hàng chẳng hạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ được chị có thể chọn ngày mai giao hàng cũng được tuy nhiên thời gian chị chọn giao hàng chỉ trong 72 giờ vì bên em chỉ hỗ trợ giữ máy trong 72 giờ thôi, và khi hỗ trợ giao hàng thì chị mua với giá là 7.490.000₫ nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.335821,
      "id": "28227594",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình  ở  đa lạt hiện  tại  cửa  hàng  nào  có  hàng",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em kiểm tra thì sản phẩm còn hàng tại siêu thị:-Số 2, Đường Lê Đại Hành, P.01, TP.Đà Lạt, T.Lâm Đồng -Số 18 đường Phan Chu Trinh, P. 09, TP. Đà Lạt, T. Lâm ĐồngNếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại để bên em có thể liên hệ và hỗ trợ anh đặt hàng anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.099897,
      "id": "22630477",
      "field_search": "question",
      "question": "Huyện Nhà Bè khi nào có hàng vậy ad?",
      "answer": "Chào anh Huy,Rất tiếc hiện tại sản phẩm đang tạm hết hàng tại Huyện Nhà Bè, tuy nhiên bên em có hỗ trợ chuyển hàng về cho anh từ 2 đến 7 ngày. Anh có thể để lại thông tin về số điện thoại của anh để được bên em liên hệ hỗ trợ đặt hàng và hỗ trợ anh tốt nhất ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.038599,
      "id": "27404177",
      "field_search": "question",
      "question": "sử dụng mã giảm giá, khi nhận hàng tại cửa hàng thì có cần cmnd không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này không cần CMND chị nha, bên em sẽ cần thông tin số điện thoại mua hàng của mình chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.0084,
      "id": "27725091",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiểm tra giúp e ở huyện cát hải - hải phòng có cửa hàng thế giới di động nào gần nhất ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em kiểm tra sản phẩm này đang tạm hết hàng ở khu vực này nha anh, nếu được thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại, địa chỉ, bên em sẽ hỗ trợ đặt hàng cho anh và mình nhận hàng sau 2 đến 7 ngày nha anh. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.93873,
      "id": "26948911",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 64gb cũ thì cửa hàng có bán không ạ",
      "answer": "Chào anh. Sản phẩm không có hàng tại hệ thống Thegioididong.com. Anh vui lòng tham khảo thêm sản phẩm khác. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể đặt giữ hàng hoặc chuyển hàng về siêu thị gần nhất. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.867565,
      "id": "26808219",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iPhone 6 chừng nào giao hàng ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đã đặt hàng máy này rồi mà bên em chưa xác nhận đơn hàng, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em kiểm tra thông tin cho anh nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.713858,
      "id": "28926820",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng bán hàng có uy tín không vậy bạn",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc hiện em không có thông tin cụ thể ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.623627,
      "id": "20428729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là trả góp thì hàng tháng đến cửa hàng nào trả cũng được phải không ạ?",
      "answer": "Chào anh QuảngAnh có thể ghé bất kỳ siêu thị Thegioididong.com nào cũng đều được hỗ trợ đống tiền góp tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.604609,
      "id": "19321625",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e muốn mua trả góp mà siêu thị gần nhà hết hàng thì sao ạ",
      "answer": "Chào anh Khanh Le,Nếu siêu thị anh muốn mua hết hàng thì Thegioididong.com sẽ chuyển hàng trong vòng 2-7 ngày nhé. Nếu được, anh để lại số điện thoại và địa chỉ siêu thị muốn chuyển để bên em liên hệ hỗ trợ chuyển hàng giúp anh nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.600672,
      "id": "27428085",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu đặt online đến cửa hàng nhận thì có được tư vấn không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị đặt mua online thì đến siêu thị Thegioididong.com nhận hàng thì chị vẫn được tư vấn bình thường chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.548138,
      "id": "26642966",
      "field_search": "question",
      "question": "anh có biết khi nào thì có hàng lại không ạ",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, vui lòng mình chờ bên em hỗ trợ chuyển hàng về siêu thị Thegioididong.com từ 2-7 ngày anh nhé, Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.480402,
      "id": "22882682",
      "field_search": "question",
      "question": "Quận5, Thủ Đức, Gò Vấp, Bình Thạnh có cửa hàng nào còn máy không vậy ạ.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm này tạm thời hết hàng ở siêu thị bên em tại toán bộ TP.HCM rồi anh ơi. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại rồi sau đó bên em sẽ giúp anh chuyển hàng về siêu thị gần anh trong từ 2 đến 7 ngày nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.464567,
      "id": "19818572",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá bên ngoài cửa hàng là 7.4m thôi, sao tgdđ bán tận 9m thế",
      "answer": "Chào anh Mỗi cửa hàng sẽ có những chính sách và hình thức kinh doanh khác nhau ạ. Sản phẩm bên em kinh doanh là những sản phẩm chính hãng, kèm theo chính sách bảo hành. Bên cạnh đó còn có những khuyến mại, hậu mãi hấp dấn, nên giá sẽ cao hơn một chút. Tuy nhiên không phải vì thế mà bên em tự nâng giá sản phẩm quá cao, mà sẽ kinh doanh sát giá với giá từ nhà sản xuất đưa ra anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.45561,
      "id": "22840325",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu e làm hồ sơ trả góp nhận máy tại cửa hàng Thủ dầu một, mà tại đây đã hết hàng thì nvien sẽ chuyển hàng từ nơi khác đến cho e phải ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đúng rồi chị nha , bên em sẽ chuyển hàng từ nơi khác về và chị có thể mua góp được sản phẩm chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.241186,
      "id": "29644818",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng có đc giảm 500k ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ này thì chị có thể ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com mua sản phẩm là được chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.22061,
      "id": "18728659",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng ko Shop? Sao e thấy cửa hàng nào cũng hết hàng vậy",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại sản phẩm vẫn đang có hàng tại một số siêu thị bạn nha. Nếu được thì bạn hãy cho mình biết khu vực bạn ở để mình kiểm tra xem nơi bạn có còn hàng hay không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.187496,
      "id": "27644983",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6, tại cửa hàng thì có giảm giá gù ko ạ",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ hiện tại mình chỉ có khuyến mãi. Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) và  Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) thôi ạ. Nếu mình hài lòng với sản phẩm trên vui lòng để lại thông tin khu vực mua hàng và số điện thoại, bên em sẽ hỗ trợ mình mua hàng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.048876,
      "id": "27474798",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua tại cửa hàng thì áp dụng giá nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị không đặt hàng với giá rẻ mà ra siêu thị mua luôn thì mua với giá thường 7.490.000₫ ạ. Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.985708,
      "id": "21984242",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mua máy ở cửa hàng thegioididong nào thì đến khi đổi trả hoặc bảo hành chỉ được mang máy đến đúng cửa hàng đó thôi hay có thể mang máy đến bất kì cửa hàng nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể mang sản phẩm đến bất kỳ cửa hàng nào thuộc hệ thổng Thegioididong.com để đổi trả hoặc bảo hành đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.936428,
      "id": "27570989",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua tại cửa hàng thì có được hưởng giá 6690000đ ko?",
      "answer": "Chào chị Thao,Chị phải đặt mua online trên web trước, xác nhận tin nhắn sau đó ra siêu thị nhận mới mua được giá online là 6.690.000đ chị nhé. Chị không đặt online trước tại web thì không mua được với giá online ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.932169,
      "id": "21559302",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi, ip6 32GB này có nhập hàng lại ko ạ? mình muốn mua màu Grey quá mà ko nơi nào còn",
      "answer": "Chào anhHiện bên em chưa có Thông tin khi này sẽ nhập iPhone 6 32GB về anh nha. Anh có thể tham khảo màu vàng đồng xem sao ạ. Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.90275,
      "id": "24013698",
      "field_search": "question",
      "question": "Facebook này có phải chính chủ của cửa hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trang này không phải của bên em anh nhé, anh cẩn thận có thể là giả mạo ạ. Anh có thể nhấn vào  để xem trang web chính chủ của bên em nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.84823,
      "id": "26562250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ, e ở thị xã ngã bảy nhưng khi e kiểm tra thì đã hết hàng rồi. Vậy giờ nếu e đặt hàng thì khi nào giao tới và có được giảm 1tr ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được ạ, do chuyển hàng mất từ 3-5 ngày nhưng anh cần nhận hàng trong ngày 15/4 mới được giảm giá ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.827707,
      "id": "29508773",
      "field_search": "question",
      "question": "Sy còn ở cửa hàng nào ạ?",
      "answer": "Chào chịNếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.821953,
      "id": "29274109",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở cửa hàng ip6 có màu bạc không",
      "answer": "Chào chị. Dạ, với Điện thoại iPhone 6 Plus 32GB (bạc) bên em đang ngừng kinh dochị rồi ạ! Mong chị thông cảm ạ! Tuy nhiên theo em thì màu vàng đồng nhìn rất trẻ trung và phù hợp với mọi lứa tuổi đó ạ! Nếu ưng ý sản phẩm chị có thể thông tin khu vực mình (thị xã/quận/huyện tỉnh/thành phố) để em kiểm tra hỗ trợ mình mua hàng chị nhé.Mong phản hồi sớm nhất từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.806898,
      "id": "28776963",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng có thay vỏ ip se ko",
      "answer": "Chào anhDạ hiện bên em không hỗ trợ thay linh kiện sản phẩm anh nha, anh có thể lên trực tiếp hãng để được hỗ trợ về vấn đề này hoặc đem máy ra Thegioididong.com để bên em chuyển hãng hộ nếu sản phẩm được mua tại Thegioididong.com anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.71581,
      "id": "26883566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình có dán cường lực cho ip6 không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có hỗ trợ dán cường lực nha anh, bên em chỉ có kinh doanh miếng dán màn hình thông thường giá 60.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.646217,
      "id": "25323303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cửa hàng có thay vỏ iPhone 5s ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ anh nhé. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.485659,
      "id": "17725139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với ạ. Em thấy các cửa hàng tại Nam Từ Liêm hiện đang hết hàng, vậy hàng có về tại cửa hàng ở khu vực đấy nữa không ạ?",
      "answer": "Chào chị. Theo thông tin em kiểm tra thì Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn đang còn hàng tại Siêu thị Thegioididong.com quận Nam Từ Liêm đó ạ, chị có thể tham khảo tại địa chỉ Số 238 Đường Nguyễn Trãi, P.Trung Văn, Q.Nam Từ Liêm, Hà Nội đó chị nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm, chị cũng có thể để lại thông tin họ tên   số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ đặt giữ hàng tại Siêu thị Thegioididong.com giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.41832,
      "id": "26592696",
      "field_search": "question",
      "question": "mua tại cửa hàng có được giảm 1tr không",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua hàng trực tiếp tại cửa hàng thì không được giảm 1 triệu chị nha, chị cần đặt hàng online và nhận hàng trong ngày hôm nay để nhận ưu đãi nhé. Chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.397427,
      "id": "17626901",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hàng tại cửa hàng chưa vậy shop",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này chưa có hàng tại siêu thị ạ. Nếu mình đặt hàng trước thì thời gian giao hàng là từ ngày 01/04 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.316359,
      "id": "27411299",
      "field_search": "question",
      "question": "Thành phố Hà tĩnh có cửa hàng nao ko",
      "answer": "Chào chị,Các siêu thị ở thành phố Hà Tĩnh có hàng đó ạ. Chị có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ giữ hàng giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.271118,
      "id": "20330235",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là nếu tôi mua sản phẩm vào tầm 20h00 thì có được giao hàng luôn không?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đặt mua sản phẩm vào 20h thì Thegioididong.com sẽ Giao trước 9 giờ sáng hôm sau hoặc theo yêu cầu cho anh nhéThông tin đến anh ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.243784,
      "id": "27143063",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng trước thì cửa hàng giữ hàng trong vòng bn ngày ạ?",
      "answer": "Chào chị, với trường hợp mình đặt giữ máy trên website để trong thời gian đó chị đến siêu thị mua hàng là khoảng 24h chị nha,thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.203941,
      "id": "27308503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ví dụ trước khi tới cửa hàng mua đt thì em đặt onl sạc dự phòng tại cửa hàng thì lúc mua đt được phiếu mua hàng có đc áp dụng ko ạ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại bên em không thể thông tin chính xác với anh được ạ. Mong anh thông cảm và vui lòng liên hệ 18001060 để được hỗ trợ kỹ hơn nhé Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.196135,
      "id": "19660130",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có sẵn ở cửa hàng ko vậy,",
      "answer": "Chào anh QuangAnh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.17756,
      "id": "22875243",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng ở NGuyễnẢnh Thủ, Q.12 còn hàng không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện hết hàng ở Nguyễn Ảnh Thủ Q12 ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của chị từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho chị nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.161638,
      "id": "30282686",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng còn bản xám không ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện iPhone 6 32GB bên em không kinh doanh màu xám anh nhé. Hiện tại bên em kinh doanh màu vàng đồng đó ạ. Nếu anh có quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.140825,
      "id": "32218768",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang tính Mua trả góp mà thấy cửa hàng bên cạnh nhà lại hết sản phẩm thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu vậy anh có thể cho em số điện thoại và khu vực anh đang sống để bên em chuyển hàng về giúp anh trả góp anh nhaMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.097305,
      "id": "26715069",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ em mua trực tiếp tại cửa hàng có sale không ạ?",
      "answer": "Chào chị Như Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em vẫn kinh doanh ở ngoài siêu thị đó chị, chị có thể cho em thông tin khu vực nơi chị để em kiểm tra giúp chị siêu thị có máy gần nhất nhéMong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.987465,
      "id": "23370607",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đặt online nhận tại cửa hàng. Vậy khi nào mình qua cửa hàng lấy được ạ?",
      "answer": "Chào chị, Khi đặt hàng sản phẩm thì chị có thể nhận hàng trong 48 giờ chị nha, chị có thể đến trực tiếp siêu thị chị đã đặt hàng đẻ nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.957252,
      "id": "21871096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng có Iphone 6 32GB màu xám không vậy",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện không có màu xám anh nhé, với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.952945,
      "id": "20126866",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có sẵn ở cửa hàng ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em còn  hàng tại 1 số siêu thị nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.92548,
      "id": "22116006",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV, cho mình hỏi Iphone 8 khi nào ra và cửa hàng có kinh doanh dòng này ko ạ?",
      "answer": "Chào anh TúHiện bên em chưa có thông tin về việc kinh doanh iphone mới ra mắt ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.863897,
      "id": "18257570",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại cửa hàng tgdd có tạo tài khoản ICloud trên Ip không ạ ?",
      "answer": "Chào anh!Hiện tại bên em không hỗ trợ tạo tài khoản Icloud trên Iphone ạ. Nhưng bên em sẽ hướng dẫn anh tạo tài khoản, nên anh yên tâm nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.859669,
      "id": "23385518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng THDD có giảm giá không ad",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh đặt hàng trước trên website sau đó ra siêu thị mua hàng thì sẽ được hỗ trợ nhận với giá rẻ online anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.806244,
      "id": "23044978",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko₫ặt hàng ở₫ay mình ₫ặt ỡ tgdd rùi bên tgdd gần nhà gọi mình ra lấy₫c ko",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ đặt hàng sản phẩm  iPhone 6 32GB giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.792067,
      "id": "17644004",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không đặt cọc, vậy cho mình hỏi sản phẩm có được bán ngoài cửa hàng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,Hiện tại sản phẩm đang ưu tiên cho khách đặt cọc thôi ạ, nếu hàng về đáp ứng được hết khách cọc thì bên em mới chắc chắn có hàng bán ra hay không được chị nhé, nếu anh mua sản phẩm có thể cọc để ưu tiên nhận sản phẩm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.765421,
      "id": "18412650",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên cửa hàng a chị có bán màu đen ko?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không có màu đen anh nhé, hiện chỉ còn màu vàng đòng, nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.752306,
      "id": "18142908",
      "field_search": "question",
      "question": "Huyện thiệu hoá khi nào thì có hàng ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này hiện đã tạm hết hàng tại khu vực Huyện Thiệu Hóa và chưa có thông tin khi nào sẽ có hàng tại khu vực này. Tuy nhiên nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng về từ 2-7 ngày giúp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.693455,
      "id": "23222456",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp ở cửa hàng có giảm 500k không a",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị mua máy trực tiếp tại siêu thị từ ngày 18/11 đến ngày 20/11 thì chị vẫn nhận được ưu đãi giảm giá bình thường chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.684153,
      "id": "26656858",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 còn hàng giao tại quảng bình không",
      "answer": "Chào anh, Dạ có anh nha, bên em có hỗ trợ giao hàng ở Quảng Bình ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.672688,
      "id": "30579509",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi  mình mua ip 6 32 g mới có xem hàng trước không, và có tặng kèm theo,  tai nghe, pin sạc dự phòng, hay bao da không zây, tại gần chỗ mình có cửa hàng thế giới di động ko cho xem hàng trước, muốn xem tốn 200k nữa",
      "answer": "Chào anh, Dạ iPhone 6 anh cần thanh toán rồi bên em mới hỗ trợ khui seal được anh nha! Trong hộp có kèm Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim, không có pin dự phòng, bao da ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.595158,
      "id": "22821816",
      "field_search": "question",
      "question": "Giao hàng từ 2-7 ngày là sao ạ? Các siêu thị TGDD ko còn hàng nữa ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh hiện sản phẩm trên bên em đang tạm hết hàng ạ. Tuy nhiên nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin như họ tên, số điện thoại để bên em hỗ trợ giao hàng tận nơi giúp anh trong khoảng từ 2 đến 7 ngày tùy khu vực anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.583456,
      "id": "31321621",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp hàng tháng có nhất thiết phải đến cửa mà mình mua để trả không, trả cửa hàng thế giới di động khác có dk không?",
      "answer": "Chào anh,Trả góp mỗi tháng anh có thể đến bất kỳ siêu thị Thegioididong.com nào cũng được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.526117,
      "id": "22227733",
      "field_search": "question",
      "question": "Có khi nào bên mình hết hàng không ạ?",
      "answer": "Chào chị Không biết chị đang quan tâm sản phẩm iPhone 6 32GB tại khu vực tỉnh thành nào ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.525952,
      "id": "30291696",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình ip6 bị ố vàng xung quanh màn hình thì đến cửa hàng có bảo hành không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị mua máy ở Thế giới di động thì có thể ghé Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra lại máy nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.489045,
      "id": "22944769",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào  thì hàng có vậy",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện bên em chưa có thông tin cụ thể về sản phẩm trên nên không thể cung cấp đến anh được ạ.  Anh vui lòng truy cập website Thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin hoặc đăng ký nhận thông tin khi sản phẩm có hàng anh nhé. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.458537,
      "id": "30335018",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua online thì mình ra cửa hàng lấy được không mình có xem hàng trước khi lấy không giá vẫn là giá onl phải không",
      "answer": "Chào chị, Chị đặt mua online trên web trước và ra siêu thị nhận sản phẩm với giá là 6.690.000₫ chị nha, và sản phẩm này là nguyên seal mới 100% nên chị cứ yên tâm nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.43606,
      "id": "26084425",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình xuống cửa hàng mua thì còn giá 7,990,000 ko v bạn ,Nếu mình xuống cửa hàng mua thì còn giá 7,990,000 ko v bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh mua tại siêu thị Thegioididong.com  tmà không đặt hàng trước trong ô màu đỏ thì anh sẽ mua sản phẩm với mức giá là 8.490.000₫ đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.426222,
      "id": "28989251",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB cửa hàng ở thị trấn uyên hưng bình dương còn hàng không ạ? có giảm giá hay tặng phiếu mua hàng gì không",
      "answer": "Chào chị,Chị cho em xin thêm thông tin tên huyện ạ, hiện sản phẩm có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ chị nha, Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.425785,
      "id": "19578060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có xuống được nhà lam hồ sơ trả góp k ạ . Hay bắt buộc phải đến cửa hàng làm hồ sơ .",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ làm hồ sơ trả góp tại nhà anh nha. Anh cần ra siêu thị để làm hồ sơ và nhận máy nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.402721,
      "id": "25424954",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi! Em mới mua iPhone cũ của một cửa hàng. Vậy đây có phải hàng quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không kiểm tra được thông tin này giúp anh được nha. Anh có thể liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.398614,
      "id": "22890080",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào hàng về ạ? Có màu bạc không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác khi nào hàng về cũng như màu sắc của sản phẩm chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin mới nhất về sản phẩm ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3944235,
      "id": "19230099",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng nào ở q8 tp hcm  còn hàng hả shop ????????",
      "answer": "Chào anhHiện Điện thoại iPhone 6 32GB có hàng tại:- 328-328A Chánh Hưng( Phạm Hùng ) , Phường 5 , Quận 08,- 737 Hưng Phú, Phường 9 , Quận 08, - 288/1-288/3 Dương Bá Trạc, P.02, Q.08, - Điện Máy Xanh Số 500-502 Dương Bá Trạc, Phường 1, Quận 8,Hiện buổi tối nhân viên vẫn hỗ trợ mua trả góp ở siêu thị bình thường ạ, 21h mới nghỉ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.33976,
      "id": "19237093",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng tgdd ở huế hết hàng rồi thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này nếu bạn đang quan tâm đến sản phẩm bạn có thể đặt hàng bên mình sẽ hỗ trợ chuyển sản phẩm về siêu thị gần bạn nhất từ 3-5 ngày bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.295426,
      "id": "31549553",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình có hỗ trợ thay pin iphone ko ad",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc tại Thegioididong chưa hỗ trợ thay Pin iPhone anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.23271,
      "id": "23371033",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đăng kí mua online đến cửa hàng nhận đt thì có đc áp dụng trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Dạ giá rẻ online thì bên em áp dụng cho khách hàng đặt hàng trước trên website rồi ra nhận hàng tại siêu thị đó ạ. Và vẫn được áp dụng trả góp chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.207366,
      "id": "31507413",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng có hỗ trợ thay pin cho dòng iphone 6 k ạ có thì bao nhiêu ạ ???",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này nếu sản phẩm đó được mua bên Thegioididong thì anh vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy qua Trung tâm bảo hành của Hãng nhằm thay Pin mới anh nha . Phí sẽ được Hãng báo sau ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.16006,
      "id": "18751217",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt hàng hôm nay thì khi nào có hàng vậy?",
      "answer": "Chào anh TrườngHiện bên em chưa có thông tin về hàng Điện thoại iPhone 6 32GB ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.151612,
      "id": "19416320",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là cửa hàng TGDT chi nhánh cao bằng mình còn chiếc nào không và giá cả thế nào ạ, tại nhà mình ở hoi xa nên k qua xem trực tiếp được ạ",
      "answer": "Chào anh ĐứcHiện tại sản phẩm này vẫn đang còn khá nhiều ở các siêu thị Thegioididong.com tại Cao Bằng đó ạ, anh có thể cho em biết rõ hơn về khu vực anh đang quan tâm để em có thể cung cấp thông tin chính xác hơn những siêu thị còn hàng giúp anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.097954,
      "id": "17693002",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi, khách hàng đặt trước thì khi hàng về sẽ giao luôn hay đợi tới 1/4 mới giao v QTV",
      "answer": "Chào anh Minh,Dạ với trường hợp này thì bên em sẽ giao hàng theo thời gian được quy định khi mình đặt hàng máy đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.094216,
      "id": "31767024",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên tp biên hoà tỉnh đồng nai còn cửa hàng nào còn k ạ ? Nếu được có thể chuyển hàng qua bên cửa hàng ở biên hoà giúp em được k ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ máy này còn hàng ở siêu thị Điện Máy Xanh Số 303 Quốc Lộ 51, Ấp Long Khánh, Tam Phước, Biên Hòa ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em đặt hàng cho chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.075388,
      "id": "19390592",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi trước tầm tháng 9 năm ngoái mình mua 1 chiếc lumia 730 ở cửa hàng giờ mình muốn đổi sang iphone 6 thì cửa hàng có lấy lại máy cũ không ạ? Và mình phải bù thêm bao nhiêu nữa ạ? Mong có phản hồi từ cửa hàng sớm.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em chỉ nhận thu lại các sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, còn trong 12 tháng kể từ ngày mua và tình trạng máy còn tốt anh nhé. Nếu máy của anh đáp ứng đủ các điều kiện trên vui lòng cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua chính xác để bên em có thể kiểm tra và tính toán giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.042727,
      "id": "20249421",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi không có thẻ Master Card nhưng tôi có thể ra Cửa hàng đặt hàng và thanh toán trực tiếp có được giảm giá không ?",
      "answer": "Chào anh QuýRất tiếc thì hiện bên chỉ đang có chương trình giảm giá cho chủ thẻ master card thanh toán qua thẻ thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.02801,
      "id": "26557840",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đến TGDD gần nhà mua có đc giảm 1tr k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị ra siêu thị gần nhà mua hàng và nhận hàng ngay trong hôm nay thì vẫn được giảm 1 triệu chị nha. Chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.01404,
      "id": "22479361",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hàng đổi trả ko ạ,Có hàng đổi trả ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB CŨ anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.997305,
      "id": "17760137",
      "field_search": "question",
      "question": "a chị ơi? ở phú thọ có hàng chưa ạ? nếu e đăng kí qua mạng khi nào đc chuyển tới nơi và có tính phí k ạ?",
      "answer": "Chào chị Thu,Dạ hiện ở Phú Thọ đang có hàng sản phẩm đó ạ, và nếu chuyển hàng thì mất 3-5 ngày làm việc và không mất phí ạ, không biết chị ở huyện nào ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.924887,
      "id": "19715748",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này còn ở những cửa hàng nào vậy ạ?,",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực chị đang ở để em có thể kiểm tra giúp chị xem còn hàng tại đây không chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.917571,
      "id": "23156791",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện nay ở cửa hàng tại Văn Lâm còn hàng loài iphone6 32G không ạ",
      "answer": "Chào bạn.Điện thoại iPhone 6 32GB tạm hết hàng tại Huyện Văn Lâm rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm, bạn cũng có thể để lại thông tin họ tên   số điện thoại tại đây để bên mình hỗ trợ chuyển hàng về khu vực cho bạn tham khảo bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.881622,
      "id": "24024291",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 quốc tế có rũi ro j ko vay Cửa hàng",
      "answer": "Chào bạn, Bạn mua điện thoại bên mình là yên tâm chứ không có rủi ro gì cả bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.854537,
      "id": "18534091",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua đt tại cửa hàng .Có được khuyến mãi quà tặng gì không vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi mua sản phẩm này thì anh sẽ có cơ hội mua các loại sim độc quyền tại Thegioididong.com đó ạ. Không biết anh có thể cung cấp thêm thông tin về khu vực anh đang quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng giúp anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8286,
      "id": "27410657",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở Hà tĩnh liên hệ cửa hàng nào",
      "answer": "Chào chị,Nhiều siêu thị ở Hà Tĩnh chị nha. Chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.823152,
      "id": "22833853",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở Cà Mau có siêu thị nào còn hàng không ạ?",
      "answer": "Chào anh Đạt,Hiện tại sản phẩm này đang còn hàng tại các siêu thị:Điện Máy Xanh Khu vực 1, khóm 2, TT. Năm Căn, H. Năm Căn, T. Cà Mau Điện Máy Xanh Khóm 1, thị trấn U Minh, H. U Minh, T. Cà Mau (Kế bên Bưu Điện U Minh) Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể phản hồi thông tin họ tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ tạo đơn hàng online giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.799563,
      "id": "26562164",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng có sửa lỗi hỏng cảm biến trên ip6 k,Cửa hàng có sửa lỗi hỏng cảm biến trên ip6 k",
      "answer": "@Nguyễn Anh Tài: Cảm biến vân tay ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.796703,
      "id": "27429060",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào! Mình ở Q12, nếu đặt online thì giá 6,690,900 đúng ko shop? Thời gian giao hàng trong 48h. Mình có thể nhận hàng sớm hơn được ko? Cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Hiện máy giá online 6.690.000₫ có hàng tại Q12 ạ. Chị đặt hàng xong thì từ sáng mai bên em sẽ giao hàng tận nơi cho chị ạ. Chị Chị vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để đặt hàng nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.784788,
      "id": "29217813",
      "field_search": "question",
      "question": "mua Iphone6 ở TGDD nếu có lỗi do nhà sản xuất có được đổi hàng mới không QTV?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Anh yên tâm anh nhé, bên em có hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất đó ạ. Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.783104,
      "id": "21177383",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy cửa hàng khác tốt ko",
      "answer": "Vâng trường hợp này thì về chất lượng sản phẩm cửa hàng khác bên em chưa có thông tin cụ thể thông tin đến anh được anh thông cảm nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.778601,
      "id": "19009906",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có lại hàng ạ",
      "answer": "Chào chị,Về vấn đề này bên em không có thông tin chị nha, mong chị thông cảm và tham khảo sản phẩm khác ạ. Nếu có thêm thắc mắc chị vui lòng để lại lời nhắn bên dưới nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.770845,
      "id": "30321774",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone6 32G ở cửa hàng có giảm giá ko vậy shop ?",
      "answer": "Chào chịHiện chị mua sản phẩm iPhone 6 32GB có giá sốc online 6.690.000đ ạ , chị cần đặt onlin trước rồi ra siêu thị mua với giá sốc nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.747794,
      "id": "20272191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp nhưng đặt giao hàng được không vây ad",
      "answer": "Chào chị, Khi tham gia trả góp chị phải trực tiếp ra siêu thị Thegioididong.com để làm thủ tục trả góp chị nhé. Bên em không hỗ trợ giao hàng chị nhé. Nếu chị có nhu cầu mua trả góp, thì chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7451725,
      "id": "26506058",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu đặt hàng trong ngày 11 đến 15 ở cửa hàng ko có máy rồi chuyển hàng về thì trễ ngày là 16 trở đi có còn dc hưởng km giảm 1tr nữa ko ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc nếu anh nhận hàng vào ngày 16/4 thì anh sẽ không nhận được khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi mua online anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.721751,
      "id": "19277989",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình hỏi cửa hàng thế giới di động nào  bán i phone 6 32gb gần sơn đồng hoài đức nhất mình mua j7 prime ở thế giới di động sơn đồng có được đổi chả ở cửa hàng thế giới di động khác không mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Đoàn,iPhone 6 32GB có hàng tại siêu thị:  Ngã tư Sơn Đồng, xã Sơn Đồng, H. Hoài Đức đó anh. Anh mua J7 Prime tại siêu thị khác thì anh vẫn có thể đến siêu thị Sơn Đồng đổi trả được nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.71735,
      "id": "27573359",
      "field_search": "question",
      "question": "mua onl giá 6690 có nhận máy liền tại cửa hàng được không",
      "answer": "Chào anh,Anh đặt mua online giá rẻ và xác nhận tin nhắn thành công, bên em xác nhận lại là anh có thể ra siêu thị để nhận sản phẩm ngay anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.68694,
      "id": "20353056",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình bán tai nghe iphone 6s không ạ",
      "answer": "Chào anh Lâm,Dạ hiện bên em đang có kinh doanh sản phẩm  chính hãng có thể sử dụng được cho máy của mình đó anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.64541,
      "id": "22380086",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Iphone chua boc seal có kich hoạt dc ko ạ. Tại sao ở ngoài lai có nơi giao bán ip trôi bảo hành mà còn nguyên seal ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ các dòng iphone bảo hành chính hãng, máy mới 100%, phải khui seal mới kích hoạt bảo hành được, còn thông tin ở bên ngoài bán hàng trôi bảo hành chưa kích hoạt nguyên seal, bên em chưa có thông tin chắc chắn để hỗ trợ được ạ.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.620422,
      "id": "19771209",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện sản phẩm iPhone 6 32Gb có có ở cửa hàng nguyễn oanh ko shop?,",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hàng tại siêu thị 09 Nguyễn Oanh, P.10, Q. Gò Vấp, TP. HCM chị nha , chị quan tâm chị để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng miễn phí trong phạm vi 20km đến chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.610617,
      "id": "22036085",
      "field_search": "question",
      "question": "tại cửa hàng có quẹt thẻ ATM để tính tiền đc ko vậy?",
      "answer": "Chào anh,Bên em có hỗ trợ quẹt thẻ Atm thanh toán tiền anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.607519,
      "id": "26166254",
      "field_search": "question",
      "question": "mua tại cửa hàng thì giá bn",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện mình đặt mua online xong sau đó ghé siêu thị Thegioididong.com nhận mua máy sẽ có giá khuyến mãi 7.990.000đ chị nhé, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.590908,
      "id": "26479703",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko có thẻ mà mua tại cửa hàng trả hoàn toàn có được giảm 1tr ko?",
      "answer": "Chào chị,Dạ không được chị nhé, chị không mua bằng thẻ thì khuyến mãi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB sẽ không có, còn khuyến mãi giảm 1 triệu thì vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website rồi ra siêu thị bên em mua mới được chị ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.590876,
      "id": "26310478",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em muốn mua máy cũ thì mình đến cửa hàng dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ là sao anh ơi, em chưa hiểu lắm ạ, vui lòng thông tin lại rõ hơn rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.574425,
      "id": "27925257",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng có giảm giá hk",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy có khuyến mãi:Những khuyến mãi này anh mua online mới được ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.502168,
      "id": "25563502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng có bán nút home giả dán cho iphone k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em không kinh doanh sản phẩm đó ạ mong anh thông cảm nhé anhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.497816,
      "id": "24050191",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng còn loại iphone 6 32 GB ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị bên em còn sản phẩm iPhone 6 32GB đó anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.496489,
      "id": "18522045",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng còn màu Gray không AD.",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB không còn màu Gray ạ. Nếu có thể tham khảo màu Gold thì anh vui lòng cung cấp khu vực đang ở để em kiểm tra hàng cho anh ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.490644,
      "id": "23087513",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này còn hàng ở cửa hàng đường Bắc Hải, Quận 10 ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Vâng rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có hàng tại địa chỉ đường Bắc Hải quận 10, tuy nhiên sản phẩm này bên em vẫn đang có hàng tại địa chỉ Điện Máy Xanh Số 03 đường 3/2, P. 11, Q. 10, TP. HCM (Vòng xoay Công Trường Dân Chủ), chị có thể vui lòng dành chút thời gian đến địa chỉ này để kiểm tra và mua hàng giúp em chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.489621,
      "id": "21105329",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến cửa hàng mua có được giảm giá thanh toán bằng mastercard ko?",
      "answer": "Chào anh Hiện khuyến mãi này anh cần phải thanh toán online mới được giảm giá anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.396042,
      "id": "26764937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về chính sách trả góp qua thẻ ạ, trả thẻ hàng tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ? Nếu ra cửa hàng mua thì có được trả góp qua thẻ không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua thẻ tín dụng với Giá trị thanh toán thẻ từ 3.000.000 VNĐ trở lên, dạ mình trả góp qua thẻ tín dụng sẽ có thêm phí thu do ngân hàng thu, dạ chị trả góp qua thẻ vui lòng thanh toán online trên web giúp em chị nha, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.374016,
      "id": "27071126",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở Đà Nẵng có cửa hàng nào có máy ip6 32G màu grey k ak??",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại Thegioididong.com không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu Gray anh nha. Anh vui lòng chọn mua màu Vàng đồng hiện đang có hàng tại Đà Nẵng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.359413,
      "id": "23122387",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng mình còn iphne 6 16gb không",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại Thegioididong.com không có Iphone 6 16gb nữa anh nhé. Anh có thể tham khảo sản phẩm Iphone 6 32gb. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.334553,
      "id": "21198476",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua hàng ở nơi khác nhờ thegioididong gửi đến tt bảo hành giúp đc không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc hiện bên em chỉ hỗ trợ chuyển sản phẩm đến trung tâm bảo hành của hãng nếu sản phẩm được mua tại siêu thị Thegioididong.com thôi anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.325707,
      "id": "27298541",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi cửa hàng có thể giúp em hạ ios từ 11 xuống 10.3.3 không ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại không hạ cấp IOS được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3203535,
      "id": "20676317",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 là hàng mới và mua ở cửa hàng như vậy phải bản quốc tế không ạ",
      "answer": "Chào chị Sản phẩm Iphone 6 32gb này là phiên bản quốc tế, mới nguyên seal chính hãng chị nha.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.318472,
      "id": "21407305",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình ra cửa hàng của tgdt muốn năng cấp ios 8.3 lên ios 10 thì có tính phí không ạ?",
      "answer": "Chào chị !   Rất tiếc bên em không hỗ trợ nâng cấp IOS chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.302194,
      "id": "18084720",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mức chả chước ghi ở trên có áp dụng ở cửa hàng ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB có giá 9.990.000₫ áp dụng cho tất cả chi nhánh siêu thị Thegioididong.com chị nhé. Nếu chị quan tâm, Chị có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2740555,
      "id": "26541846",
      "field_search": "question",
      "question": "E tới cửa hàng mua thì phiếu mua hàng khuyến mãi 1 triệu có được giảm trực tiếp vào máy k",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị ơi, Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không hỗ trợ giảm giá sản phẩm nha chị, chị chỉ cần mua Online hoặc ra Siêu thị mua vẫn có khuyến mãi giảm ngay 1 triệu (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) nha chị. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.271092,
      "id": "23787058",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi mình muốn máy ip6 màu hồng thì mua ở cửa hàng nào tại cần thơ ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Em rất tiếc sản phẩm iPhone 6 bên em không có màu hồng nha chị, chỉ còn màu vàng đồng chị nha, chị có thể ra Siêu thị địa chỉ 384/17 Quốc Lộ 91, P.Thốt Nốt, Q.Thốt Nốt, cần Thơ hoặc  305V Nguyễn Văn Linh, Khu vực III, P.An Khánh, Q.Ninh Kiều, TP.Cần Thơ hoặc 9A Cách Mạng Tháng 8, P.An Thới, Q.Bình Thủy, TP.Cần Thơ,... có hàng nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.241859,
      "id": "22245905",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình còn iphone 6 bản 32G  màuđen ko ạ",
      "answer": "Chào anh Toàn, Rất tiếc sản phẩm iPhone 6 32GB bên em không kinh doanh màu đen ạ, mong anh thông cảm, mình tham khảo qua màu vàng đồng được không anh. Anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé. Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.234215,
      "id": "26645920",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở Trà Vinh thì chỉ còn cửa hàng Điện Máy Xanh này có thôi ạ",
      "answer": "Chào anh Nguyên,Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB đang còn hàng tại khá nhiều siêu thị tuy nhiên tại khu vực Cầu Kè đã tạm hết hàng, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể phản hồi thông tin họ tên và số điện thoại của anh tại ô bình luận, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ tạo đơn hàng chuyển máy về siêu thị gần anh trong vòng 3 - 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.231473,
      "id": "22183942",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng có dịch vụ vệ sinh máy không và giá là bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có dịch vụ vệ sinh máy ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.19642,
      "id": "24813625",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp tại cửa hàng có được giảm 23% k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện mã giảm giá lên tới 23% chỉ áp dụng đặt hàng online không áp dụng tại siêu thị chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.19642,
      "id": "18635325",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có nhận jb ios 8.1.1 Ở cửa hàng tgdd k ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ jailbreak máy anh nhé. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.139991,
      "id": "29751288",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?,cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì anh có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock anh nhé .Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.076892,
      "id": "26405990",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s cửa hàng có thu lại hk qtv",
      "answer": "Chào anh ! Dạ. Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình ạ, anh cho em xin thêm thông tin giá và ngày mua cụ thể sản phẩm để bên em hỗ trợ tính phí cho mình ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.074658,
      "id": "25559369",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại các cửa hàng của TGDD  còn bán ip 5S không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc với sản phẩm iPhone 5S hiện bên em đã ngừng kinh doanh sản phẩm, mong anh thông cảm và tham khảo sản phẩm khác anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.069333,
      "id": "19367997",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ko mua online mà đến tận chỗ mua thì giá có vậy ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị mua sản phẩm trực tiếp tại siêu thị vẫn là giá 8.990.000₫ nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.024232,
      "id": "20329186",
      "field_search": "question",
      "question": "e ở Cẩm Phả - Quảng Ninh, e muốn hỏi có cửa hàng nào còn iphone 6 32G mới k ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hàng tại siêu thị :Tổ 57 Khu 5, P.Cửa Ông, Tp.Cẩm Phả, T.Quảng Ninh  Khu 5, P. Mông Dương, TP. Cẩm Phả, T. Quảng Ninhchị quan tâm chị để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng miễn phí trong phạm vi 20km đến chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.020129,
      "id": "17581103",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi, vào mấy ngày trước khi đặt hàng thì ghi là giao hàng từ 1-7/4 trễ 1 ngày giảm 1%, vậy bây giờ ghi là giao hàng từ 1-11/4 vậy trong khoảng t/g từ 8-11/4 có được xem là giảm giá 1% cho từng ngày không ?",
      "answer": "Chào anh Minh,Dạ nếu như bên em giao hàng trễ cho anh thì tối đa sẽ là 5% nha anh, tuy nhiên anh có thể yên tâm ạ. Bên em sẽ cố gắng giao hàng sớm nhất cho anh có thể nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.984416,
      "id": "27522664",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian giao hàng là từ mấy đến mấy giờ ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ thời gian bên em giao hàng thì ở các thành phố lớn như Hà Nội và Hồ Chí Minh thì thời gian giao hàng sẽ trước 21h còn với các khu vực khác thì thời gian giao hàng sẽ kết thúc sớm hơn đó chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.976595,
      "id": "17474309",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặc cọc thì chừng nào mới có hàng vậy qtv",
      "answer": "Chào anh, Nếu như mình đăt cọc trước sản phẩm này thì thời gian giao hàng từ ngày 01/04 - 07/04 đó ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.944182,
      "id": "27509389",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này tới cửa hàng mua thì không được giảm giá hả ad ?",
      "answer": "Chào chị, Chị ra siêu thị mua mà không đặt trước thì mua giá thường a. chị muốn mua với giá rẻ thì vui lòng đặt online và ra siêu thị nhận hàng theo thời gian đặt hàng qui định trên đơn hàng mới được ạ. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.934775,
      "id": "17774969",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt mua ip6 online ngày 19/ 3, thì cửa hàng nói 1-7/4 hàng về, vậy khi hàng về thì cửa hàng sẽ gọi điện báo mình ra lấy phải k?",
      "answer": "Chào chị,Dạ, khi máy về đến siêu thị Thegioididong.com sẽ có nhân viên liên hệ để thông báo cho chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.891607,
      "id": "25407809",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có thay pin điện thoại iPhone 6 không phải mua ở cửa hàng không vậy qtt",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, bên mình không có dịch vụ thay Pin ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.889521,
      "id": "27042231",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong quận 12 chỗ nào có hàng ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm trên đang có hàng ở 55A Nguyễn Ảnh Thủ, P. Trung Mỹ Tây, Q. 12, TP. HCM (gần nhà sách Nguyễn Văn Cừ - Nguyễn Ảnh Thủ) ạ, anh để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh giao hàng nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.875355,
      "id": "20223853",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ ra cửa hàng tgdd mua luôn có được giảm 1 triệu không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua hàng tại Thegioididong.com mà thánh toán trực tuyến bằng Mastercard thì mới được giảm 1.000.000đ anh nha. Nếu anh thanh toán trực tiếp thì không được ạ. Anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.86116,
      "id": "26561389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình không đặt hàng online mà xuống tận siêu thị thegioididong mua luôn, vậy có đuợc giảm giá 1 trịu không?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ ưu đãi giảm ngay 1 triệu chị vẫn có thể mua tại Siêu thị được nha chị, áp dụng ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.817897,
      "id": "21700876",
      "field_search": "question",
      "question": "đạt hàng màu xám iphone 6 thì có dc ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Anh đặt hàng cũng không có màu xám đâu ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.803846,
      "id": "30694917",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hàng qua tay không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ chị có thể tham khảo sản phẩm  chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.783761,
      "id": "26849411",
      "field_search": "question",
      "question": "dán 2 mặt máy nhưng có bền không ? nếu lỡ tay làm rơi thì có vỡ màn hình k ? mã giảm giá 3% nếu mình đặt hàng online nhưng đến cửa hàng lấy vào ngày 3/5 thì có đc giảm giá không ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại dán màn hình bên em kinh doanh là miếng dán chống xước thôi anh nhé , không chống va đập anh nha , và mã giảm giá 3% anh nhận từ chương trình mừng đại lễ này thì có hạn sử dụng trong vòng 7 ngày từ khi nhận được, nên anh mua hàng vào ngày 03/05 thì vẫn áp dụng được ạ. Chân thành cảm ơn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.777482,
      "id": "32521150",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng tgdd tại q9 có iphone 6 chưa vậy???",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc sản phẩm đang tạm hết hàng tại khu vực này ạ, nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn và hỗ trợ anh chuyển hàng (2-7 ngày) từ siêu thị có hàng gần nhất được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.740722,
      "id": "18531230",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao giá ở cửa hàng khác có 8tr290 vậy m.n",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này giá của mỗi hệ thống cửa hàng là không giống nhau bạn nhé. Hiện tại Thegioididong.com kinh doanh theo giá sát với giá nhà sản xuất đưa ra, đồng thời Thegioididong.com còn có nhiều chính sách ưu đãi cũng như khuyến mại cho khách hàng đó bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.678593,
      "id": "17611611",
      "field_search": "question",
      "question": "Là muộn nhất khi nào có hàng ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ thời gian giao hàng dự kiến muộn nhất là 7/4 ạ, từ ngày này Thegioididong.com cam kết giao trễ 1 ngày giảm 1%, tối đa 5% trên giá bán ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.661678,
      "id": "21146530",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV biết cửa hàng nào bán iphone xách tay uy tín vs an toàn không ạ hướng dẫn em với!",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không có thông tin về trường hợp này , mong bạn thông cảm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.631492,
      "id": "29122772",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi,  nếu như e mua máy trả góp mà duyệt thành công rồi ở quảng nam rồi, vậy e có thể liên hệ cửa hàng ở gia lai giao hàng đến địa chỉ ở gia lai dc k ạ..",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc là không được anh nhé, nếu anh đã làm hồ sơ online được duyệt rồi thì anh cần ra cửa hàng mà anh đặt hàng để nhận tiếp tục làm thủ thục và nhận sản phẩm ở đó anh nhé, mong anh thông cảm giúp em ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.627287,
      "id": "22698980",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng tại thành phố Cần Thơ còn sản phẩm này không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB có hàng ở cần thơ ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.618154,
      "id": "22882048",
      "field_search": "question",
      "question": "Hóc môn cửa hàng nào còn iphon6 k bạn  Mình muốn mua",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc sản phẩm này ở khu vực của chị hết hàng rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) bên em sẽ liên hệ và hỗ trợ giao hàng từ 2-7 ngày giúp chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.613451,
      "id": "20384719",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở bất kì cửa hàng nào của tgdd cũng dc à",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang có vấn đề gì? Em sẽ hỗ trợ anh nhé, anh có thể để lại vấn đề của anh vào bình luận bên dưới, bên em sẽ hỗ trợ anh ngay lập tức anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6014805,
      "id": "22957607",
      "field_search": "question",
      "question": "Hết hàng rồi hả, chừng nào mới có hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì chưa có thông tin khi nào có hàng sản phẩm lại anh ơi, em rất tiếc và anh vui lòng cập nhật thường xuyên từ website siêu thị bên em để nhận được thông tin mới nhất từ sản phẩm nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.596877,
      "id": "17496602",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên cửa hàng khác 25/3 đã có hàng rồi mà. Sao bên mình lâu thế",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này rất tiếc em không có thông tin ạ, tại Thegioididong.com thì máy có hàng từ 1-7/4 và khi tham gia đặt cọc trước sẽ được tặng Phiếu Mua Hàng 300.000đ và có Cơ hội trúng xe SH150i 2017 tại Hà Nội, Đà Nẵng đó anh.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.581898,
      "id": "31421805",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở quận 1 TPHCM giao hàng trong bao nhiêu lâu ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ giao hàng trong vòng 1h giúp anh ạ. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}